RPG. Создать иерархию классов. Обработать ошибочные ситуации.

* Герой - персонаж, который может атаковать враждебных существ и злодеев, говорить с NPC.
* NPC - неигровой персонаж. Может говорить с героем. Не атакует.
* Существо - неигровой персонаж. Не может говорить. Может атаковать героя и NPC. Бывают дружественные и враждебные.
* Злодей - неигровой персонаж. Может говорить с героем. Может атаковать героя и NPC.
